呢d時勢 有份工係咪已經算好?

好想裸辭
人工已經減左 但野仲做多左好多
隔離兩座大廈中左 但我地都係照常返工
屌你老母

如果唔太差就做住先。反正冇旅行去，公司幾時執又唔知，捱住先啦。留個錢幫手足去黃店都好呀！

已裸辭

多野做左，生意好左，但又減人工